1/9 泛民未拒絕委任

等緊咩

五毛分化狗拉

等緊比市民放棄囉

建制夠未拒絕委任啦你唔撚講？

三權分工下議會抗爭